救命究竟係我係濕疹定皮膚敏感

事源係咁
睇醫生又話我係皮膚敏感
低但我以前都冇試過咁
話因為花粉症季節
叫我介口,我已經介哂口同埋食哂醫生俾D藥
點解仲會係咁生出黎
床又清潔過一次
唔夠兩日又開始發作
手腳位好似俾D蚊針咁,又唔係痕
但過左一陣會變紅
屎忽大脾手腳都有
有朋友話咁係濕疹,但上網睇D圖覺得唔係好似
點解會咁架究竟點解會咁架
有冇人可以幫到我

風癩

無圖學人開post

有圖但上網搵,同我情況一樣

可能係都唔定,知唔知點解斷尾

似係蕁麻疹，俗稱風癩
有可能因為壓力太大引致身體狀況唔好先會出
建議睇中醫調理下

我依幾日去睇下中醫先
有冇D食材或者湯水可以減輕症狀

影個屎忽黎睇下

愛滋

留名
利申我都係咁

有冇搽類固醇呀

你係最近先有家一直都有

冇搽開
但睇醫生佢比左我搽
搽到我食哂D藥我就冇搽

屋企有無習慣上香？

冇

識人有 似風癱
你有冇食過致敏野呀
芒果 蝦蟹 蛋果d

蛋都有???!!!!
蝦蟹芒果都有一段時間冇食,
以前食蝦蟹芒果都冇乜問題

我都有咁成日都係,一郁到d位就紅晒腫 半個鐘左右又散晒
呢兩年先咁

點解郁D位紅腫

例如拿環保袋用手臀下面抽一陣 個個位就會紅晒腫晒
半個鐘左右又會散番晒
一點點蚊咬個隻紅腫 我係手背先有 又係一陣就散

咁可能膠袋係致敏源
你都好D,知咩事先會咁
我係一訓成就有
唔通我唔訓咩

風賴啦 都係皮膚敏感嘅一種呀
真係想搵致敏源咪去做test
生幾日 捱過就無事㗎啦
不過我就r到留黑印咁囉

係風疹
細個小學出過
休息左兩星期先好番
果次應該唔係皮膚敏感

依家讀大學又出番
我上年 9月 10月都出過1日
以為有木蝨
買左成包臭丸分佈係房唔同角落
點知12月再出 先知應該係過敏
仲要痕左兩三日
之後到依家都無事
但仲係搵唔到過敏源

我係上個月生,
睇醫生食完藥之後就停左半個月,但依幾日又開始

上網睇話有6-7成係會搵唔到
但我唔係好痕
你都好啊出1日,我斷斷續續成個月

唉煲D去濕野飲下先

我年前第一次有
果次爆到兩條大髀都生滿哂又痕死我
開頭以為係間房有野咬
連床褥都換埋又真係無野
之後斷斷續續間中都會起幾粒
買咗隻蕁麻疹藥膏搽就通常隔一陣就無野

但到咗呢幾個月
差唔多日日都會喺屎忽同大髀中間個位爆
尾龍骨爆
滕頭正面背面又爆
上星期仲要成隻手掌腫哂又痕
睇醫生話應該係皮膚敏感
但好難搵到致敏源
唯有清潔得勤啲
但公司環境好污糟無可能清理到
成日做做下野就周身痕

都有左過半年，又係完全唔知咩事，差唔多日日有事但嚴重性不一

應該係風癩 唔係濕疹 唔好搽類固醇
通常係免疫力差加上食錯野特別容易發

介口加做多D運動會唔會好D
雖然唔係絕症,但覺得有少少絕望

我差唔多678年都係咁 一食得多熱氣野/ 夜訓 就會出 過一陣又無事咁 已經睇化左

唔食牛唔食筍唔食刺激性食物就會慢慢好
西醫信唔過，藥性太強，治標不治本，西藥只會表面上果浸好左，底層都係有問題... 戒口啦！

似係風癩 即係蕁痲疹
一般人都係急性 過幾日就無事
快d搞掂佢應該ok
慢性就仆街 有排搞

利申: 慢性 搵唔到致敏原
每日都要食藥
有無巴打有經驗點解決 中醫有無用

濕疹=皮膚敏感

會，同埋去睇中醫啦，呢d係因為你冷熱失調，唔早d醫你實仆街

利申，生左10年斷唔到

上年7月開始出，去完東南亞國家返香港就有，唔講唔覺，已經兩、三個月無出過，唔知致敏原係咩，無睇醫生塗藥膏，8月已經離開香港，記得之前都試過咁，但無維持咁耐

無介口，上網睇過慢性風癩患者有好高比率搵唔到致敏原，壓力都可能係其中之一。

皮膚敏感
antihistamine

呢D都係常見的NCD
我成日以為讀藥劑冇用，因為有google人人都掂
反而上下連登又俾左D希望我

花柳

一定係蕁麻疹
好大部份情況都係一D表證,樓主唔使咁怕啦
睇中醫啦

係風疹
朋友出過
最後較營養斷尾
樓主除左睇醫生
有冇食開Supplement?

黎緊幾日打算去睇中醫

冇食開
有冇邊隻好介紹,我想斷尾
雖然係第一次出

蕁蔴疹，風疹
除左有冇食過啲咩
最近有冇出好大汗之後無抹乾就入冷氣房或者沖涼

通常食物會係最大致敏原，其次就係唔夠休息同埋壓力大，唔好睇小工作壓力，特別係對住d人渣老闆/經理都會有影響！我以前公司個老闆有精神病，日日見人就屌，返9放晚11，返得幾個月就會濕疹，免疫系統出現問題！另外你可以去西醫度做個Food Allergy Test，基本測試就2-3千，要詳細測試就起碼6千

想唔洗錢的話就自己分唔同時間戒食某d食物然後睇效果～

我有排戒晒中醫建議唔好食既野，皮膚即刻好左好多

酸，辣，酒，糯米，蝦，蟹，蛋，菇類，煎，炸，燥熱，白鴿，牛肉，鵝，鴨，榴蓮，芒果，紅蘿蔔，荔枝，龍眼，菠蘿

戒晒既話基本上冇乜野可以食 不過真係會對你有幫助

冇
食都係食開平時個D
都唔覺有咩轉變